東京 VR AV

東京咁多間有得睇VR AV,去邊間好

去過老秋sod果間

我就近視要帶眼鏡的
佢就建議帶一個穿窿眼罩咁的野（衛生問題）
咁我緊係除眼鏡帶果vr嫁啦 （但帶vr過程唔太方便
但出黎效果麻麻 又朦
佢又冇焦距轉換咁 過程都幾on9

1個鐘頭玩下玩下都冇左半個鐘
最後都係睇下其他非vr片片 上下網睇下一陣去邊好就完

推薦就緊係唔推嫁啦。但心動不如行動 唔中伏唔會知伏

去過
應該同巴打講果間

效果出黎其實唔差
我覺得幾正
尤其是女優烏埋黎請你食波餅
同埋係你耳邊細細聲講野
真係好撚真

BTW 副VR眼鏡好似係強國貨

自問都想買過vr 係家中試多次係唔係都係咁

我之前都想買
不過部腦性能差 run唔起
近呢年換左機
應該推得郁VR眼鏡

不過而家諗緊
買oculus go會唔會好D
因為係wireless 唔駛駁電腦
而且resolution唔差
價錢亦算大眾化

但係 好似好多限制

貪新鮮既話可以一試
但其實唔係想像中咁有趣
我都唔推介大家去試

期待巴打分享

分乜享
未必會買
諗住之前oculus go 出左
VR眼鏡可以降價
點知個價錢都仲係差不多

而且oculus go 無得駁電腦睇片
麻煩好多

仲有冇第2間推介

唔麻煩
可以用skybox，moon player呢啲連電腦air play
我都係咁睇片

巴打買左？
邊隻 邊度買 幾錢

上年去過老秋嗰間 sod
印象中好撚正
好多片係佢部電腦揀
但係要fast forward 就好煩
要除咗個vr再係電腦飛
去開嗰頭值得一試
佢一個鐘好似1500yen包埋個杯
唔夠喉就自己加鐘（唔洗要佢講的，你走嗰陣就會同你埋數）
佢都有其他分店，不過就推介了
另外都試過oculus go 效果冇連電腦嗰啲vr咁好
同埋揾片down片太煩
玩咗幾次就放咗埋一邊
不過平平地就ok嘅

買咗go
我喺加拿大
聖誕嗰期newegg特價加埋稅150加幣
而家想買嘅話不如等quest或者rift s出嘅時候有冇平啦
不過呢啲都係貪新鮮玩一排就放埋一邊既玩具
睇幾次而家都嫌麻煩懶得帶嚟睇片

睇av 電影 我覺得一流
無線 同可直駁電腦
就簡單好多

不了，同日本妹做av好過

邊似你識咁多日本妹

都幾過引，會有時想伸下脷
但飛片唔方便，要load

我睇果間解像度好低。有啲條女個頭太近會對焦唔到。
但有啲位真係感覺到條女眼神交流

仲有冇推介

睇完呢個post去左秋葉原玩下VR
玩完覺得有幾少少不足
1.如果飛片要load
2.個vr眼罩個白色貼唔貼面 睇睇下會（姐）我隻眼
3.片唔多唔清

另外一提如有興趣巴打要帶passport
佢會影印 好似番左大陸鬆腳仔咁

知唔知道邊間有三上VR睇

好奇一問 可唔可以打飛機